山体滑坡——斜坡突然崩塌，岩石和沉积物涌向山下——可能由地震或暴雨等任何情况引发。 关于印度灾难性的洪水，你需要知道三件事|卡罗琳·格兰林| 2021年2月9日|科学新闻 
 让我们希望，我不需要寻找下行的隐喻来描述本周的市场。 比特币、股票和原油起飞，市场准备迎接一波刺激支票Bernhard Warner, 2021年2月8日财富 
 然后我们的疫苗就越来越少了因为我们的疫苗管道越来越好。 为什么开餐馆正是冠状病毒想要我们做的|卡罗琳·陈|，2021年2月6日|ProPublica 
 在挡拆上更频繁地转向下坡，利用他改进后的篮筐处理和罚球将是一个很好的开始。 杰伦·布朗正在使用中距离投篮达到一个不同的水平|亚伦·韦茨曼| 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 虽然攀爬起来很有趣，但一般来说，随机的比赛装备在下坡滑雪时并不那么有趣，甚至在进站滑雪时也是如此。 荒野滑雪的销售热潮正在向我们袭来。Marc Peruzzi, 2021年1月22日 
 帕特·罗伯逊在1988年爱荷华州党团会议中获得第二名，从那以后就开始走下坡路。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 偶尔会有一段充满希望的时期，但一旦20世纪50年代到来，情况就开始稳步、痛苦地下滑。 足球伟大的鲍勃·萨弗里奇漫游生命的尽头，保罗·亨普希尔，2014年9月6日，每日野兽 
 在确定蜂花粉和蘑菇汤不能食用后，“排毒”很快就开始走下坡路。 我们是格温妮丝的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 当速降选手茱莉亚·曼库索(Julia Mancuso)完成这项比赛时，她把美国国旗当成了斗篷。 索契冬奥会取胜的关键是什么? 眼看就要失败了。 2014年2月23日|DAILY BEAST 
 像无舵雪橇这样的速降赛道运动是一场技术之战，就像纳斯卡赛车资格赛一样刺激。 索契的恶臭|Alex Berenson | 2014年2月12日| 
 他在下坡和巴利scullion建造了富丽堂皇的住宅，用稀有的艺术品装饰。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 虽然路线是下坡到默兹冰川，但由于滑面湿滑，雪橇需要很大的拉力。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 下午，莫森博士一行人继续前进，狗在下坡上嬉闹。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 我们以跑步的速度往下坡走了两英里，然后坡突然变陡了，雪撬超过了我。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 有一次，在他心不在焉的时候，他放开了那辆小车，车子开始往下坡跑，速度很快。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩